[15-07-2019]股市直擊+波神信眾區

新東人傑地靈
個個英雄兒女

睇到

有冇手足好似我咁
睇完虐畜片真係好治癒

ME曾經廿年沙田友為榮

各位手足齊整安全吖嘛

新界牛表示聽到對話好多都唔係新界人
屌好撚感動

好耐冇試過咁痛快，一吐烏氣既感覺

睇到班街坊都變同路人真係好感動

韓國瑜贏左

正式宣佈沙田係十八區之首

咁多伏7星

新嗰幾隻7星冇乜實用價值

不要再說了 ...課左2set 必7星就係得呢d 垃圾
I want 彩龍/斷龍

MO彩龍

英文fatfat

彩龍同邊隻玩混組好

NLD7DB!LGPGDNL7D

個市做乜9

一圖認清ＤＢ！的威力
DKLM

Db!下台呀！

冇心跳 壽終正寢咗

D7PCBCDB!

好唔好

強烈譴責！